有無人有睇德國邪教單野？

話有個大陸妹住係德國
有一日突然收到門底有幾幅手寫既邪教圖
有人翻譯左之後話係 撒旦教黎
個大陸妹報哂驚搵埋大使館都冇用
搬左幾次屋都仲係比個班邪教搵到
而家好似買撚左機票返大陸

好撚心寒呀屌

唔敢擺其他相唔敢再cap圖
嚇到唔撚敢訓

Cr: weibo 未知真假

好撚驚呀
聽日要返學呀點訓

決定等到天光

哥哥陪你

碌鳩咁大？
我想同你格劍

好呀，邊個輸左就要比人插

正呀屌
大碌鳩

🤷‍♂️

大腸？

好似話係假

假料嚟的

嚇死人咩

見到殘體都應該估到造假大國又點會忍住唔做假呀